故事是否到此結束

由中學開始暗戀一個人好耐，考完DSE仲去左旅行（有其他fd一起去），中六準備DSE時都有一起溫書同出去玩，但放榜後佢入左大學，我英文差一分，上唔到大學。跟住之後就慢慢生疏，好少出黎。但我仲係好Care佢，有時佢做嘅事我都覺得佢緊張我，但一年後，佢有另一半了，究竟我係佢心目中係咩

G

你巴定絲？

純粹佢開始有自己新嘅生活新嘅圈子啫

有無retake
你上到大學會遇到更好既人
加油

絲

兵

冇Retake 讀緊Asso第二年，今年讀完就畢業🎓，點知佢又同一起左

唉 Sad

都係嘅，已經漸漸冇左交集

升唔到？

升到

咁就好啦